Er mag hier geen extra opwinding over ontstaan periode onder degenen die ze liefhad - en het kwaad zou niet op zichzelf moeten reageren door te anticiperen voor de afgesproken tijd .-- Twee weken, tenminste, van vrije tijd en gemoedsrust, om elke warmere, maar meer opwindende, kroon te kronen, verrukking, zou van haar moeten zijn.
